Игра В Бисер Перед Свиньями (1986), Тоталитаризм
		КГБ - РОК (РОК - КГБ)
!		Музыка и слова - Е.Летов

>		Fm     G#     Fm     G#
		Левой-правой, левой-правой
		Левой-правой, левой-правой

>		A#m           Fm
		Ваше слово, товарищ Мао
>		A#m           G#
		Ваше слово, товарищ маузер

>		A#m       G#
		КГБ-рок, рок-КГБ
		КГБ-рок, рок-КГБ
		КГБ-рок, рок-КГБ
		КГБ-рок, рок-КГБ

		Левой-правой, левой-правой
		Левой-правой, левой-правой
		Ваше слово, товарищ штык
		Ваше слово, товарищ наган
		КГБ-рок, рок-КГБ
		КГБ-рок, рок-КГБ
		КГБ-рок, рок-КГБ
		КГБ-рок, рок-КГБ

		Левой-правой, левой-правой
		Левой-правой, левой-правой
		Ваше слово, товарищ вождь
		Ваше слово, товарищ фашист
		КГБ-рок, рок-КГБ
		КГБ-рок, рок-КГБ
		КГБ-рок, рок-КГБ
		КГБ-рок, рок-КГБ

		Левой-правой, левой-правой
		Левой-правой, левой-правой
		Ваше слово, товарищ любер
		Ваше слово, защитник Афгана
		КГБ-рок, рок-КГБ
		КГБ-рок, рок-КГБ
		КГБ-рок, рок-КГБ
		КГБ-рок, рок-КГБ

		Долой панк-рок, долой хэви-метал
		Долой нью-вэйв, отныне да здравствует лишь
		КГБ-рок, рок-КГБ
		КГБ-рок, рок-КГБ
		КГБ-рок, рок-КГБ
		КГБ-рок, рок-КГБ

		Разворачивайтесь в марше
		Словесной не место кляузе
		Тише ораторы, ваше слово,
		Ваше слово, товарищ маузер

		Довольно жить законом
		Данным Адамом и Евой
		Клячу историю загоним
		Левой, левой, левой...

-

>		Em     G       Em     G
		Левой-правой, левой-правой
>		Em     G       Em     G
		Левой-правой, левой-правой
>		Am     C      Am     C
		Ваше слово, товарищ Мао
>		Em     G     Em      G
		Ваше слово, товарищ маузер

>		H    C    G   Em
		КГБ-рок, рок-КГБ

		Левой-правой, левой-правой
		Левой-правой, левой-правой
		Ваше слово, товарищ штык
		Ваше слово, товарищ наган

		КГБ-рок, рок-КГБ

		Левой-правой, левой-правой
		Левой-правой, левой-правой
		Ваше слово, товарищ вождь
		Ваше слово, товарищ фашист

		КГБ-рок, рок-КГБ

		Левой-правой, левой-правой
		Левой-правой, левой-правой
		Ваше слово, товарищ любер
		Ваше слово, защитник Афгана

		КГБ-рок, рок-КГБ

>		Em          G      Em       G
		Долой панк-рок, долой хэви-метал
>		Em         G       Em        G
		Долой нью-вэйв, отныне да здравствует лишь

		КГБ-рок, рок-КГБ

		Разворачивайтесь в марше
		Словесной не место кляузе
		Тише ораторы, ваше слово,
		Ваше слово, товарищ маузер

		Довольно жить законом
		Данным Адамом и Евой
		Клячу историю загоним
		Левой, левой, левой...

-

>		C          Am    F         C
		Мне задрали руки мне забили рот
>		  C         Am    F          G
		Мне забили руки мне задрали рот
>		    C             Am
		Я знаю что мне осталось недолго
>		    F            C
		И мне уже всё равно

>		   Am                 F
		Hо если б я смог выбирать себя
>		   G              C
		Я был бы Гребенщиков

		Я бы стучался в двери травы
		И пел бы про Вавилон
		Я бы стучался в двери травы
		И пел бы про Вавилон
		И мне бы ужасно хотелось испить
		Железнодорожной воды

		Hо если б я смог выбирать себя
		Я был бы Гребенщиков

		Джа даст ключи от моих дверей
		И хлеб и вино и чай
		Джа даст ключи от моих дверей
		И хлеб и вино и чай
		И пр идет она и ещё шпана
		И сотрёт нас с лица земли

		Hо если б я смог выбирать себя
		Я был бы Гребенщиков

		Я был бы рад остаться здесь
		В комнате лишённой зеркал
		Я был бы рад остаться
		В этой комнате лишённой зеркал
		Гармония мира не знает границ
		И зима почти за спиной

		Hо если б я смог выбирать себя
		Я был бы Гребенщиков

		Мне задрали руки мне забили рот
		Мне забили руки мне задрали рот
		Ты знаешь, наверное очень хуёво
		Быть на свете тухлым и грубым.

		Hо если б я смог выбирать себя
		Я был бы Гребенщиков